我預言12月31號 將會有幾位善良警察倒戈

但係點樣先招降到更多善良既警察？

推

個半月後都淪陷左啦

屌你老母明明講左冇一個曱甴係無辜

咁有咩辦法短時間招降到善良既 有槍既一群？

有善良既一群 有槍

有玩過世紀帝國一定知有幾好用

係嘅話點解可以忍到12月31

咁多個月黎 都冇一個你所講既白警倒戈 係因為佢地一直都覺得我地冇可能成功 繼續助紂為虐 但時間耐咗 開始接近成功 咪即刻扮撚晒野話自己深黃 屌你老母 打人又蒙面 強姦殺人又冇record 我點知佢個頭殺完人轉過頭講自己係白警 點解要接受佢地

因為依加善良要倒戈既得幾個 幾個容乜易比人ko
如果倒戈有一百人或以上 一百支槍流出

比我嘗試一下reframe 手足嘅說話：

強姦犯/殺人犯？不了 自己去自首

如果唔係 起碼拎證據出黎 篤晒班戰爭犯出黎 做個有用少少嘅叛軍 二五仔

兄弟 比你小貓三四隻 去打三萬隻狗點打？
如果100或以上既話就唔同講法
所以就係要大家諗下點先招降到一班人

岩 殺人犯 強姦犯 我都好憎
但係仲有少數善良既一群 有武力
如果倒戈到.....

哩D唔係憎侶咩
勁唔鐘意用

收到風保皇黨同共產黨都會倒轉槍頭

冇問題 覺得倒戈唔得 咪當我9up下囉

你不如話有人會當場殺班恐怖份子好過...

你燈波都算，抗爭以d重要野就唔好沖出黎燈啦

如果真係有槍又唔介意

警察同善良不掛鉤

白你老味
11月啦

幾個

既然蒙面,倒戈可妨,

書包靜啦屌你老母
輸撚哂錢啦
屌你老母書包屌你老母書包